電單車頭盔選擇

遲下去日本大阪 想問下應該日本順手買埋定係香港買

budget預3k左右 大頭佛

日本係咪多款D同特別D

有咩日本牌子推介 最緊要品質好 又夠型

shoei arai

有冇話邊個型號透氣好 有啲特別設計咁

頭盔可以過番之前post,日本岩岩去左，我記得shoei z7好似平香港1千蚊到。 款幾齊，但有d花都係冇。

p.s去左大阪南海部品

好似仲有地方係再大d.

搵唔到你講既post

電單車經驗交流，自己爬文

大阪南海啲細碼數長期缺貨

z7 係咪最舒服既款

OGK Kabuto
Full face有d款係比賽級，但平A記S記成半

Wins平價炭纖頭盔

呢款幾型下

呢個牌子質素如何

可以睇下台灣人評價

黎緊買 諗緊要揭面式定大頭佛
揭面式 侷既時候可以開面 但較重
大頭佛 較侷 但較揭面式輕

3千左右選擇
Arai Shoei Nolan OGK Shark Bell
以上咁多個牌子都可以買到中至頂級既型號
Agv 買K3 就算吧啦 中國制
Zeus 可以唔洗買

shoei 呢間諗住 有無型號推介下

因為我鍾情於日製 歐製我都可以

你話3千蚊可以買到頂級型號

想大頭佛 舒服 型型仔仔咁

有無巴打用LS2 ?

咩牌子黎 好唔好戴?

日制既就一定係arai 同shoei
三千應該買到淨色

唔係掛 我遲下去大阪京都 應該3千蚊有找?

X14 用緊通風一流2-3點跑完屯公都無汗，舒服度就要自己試

我上網睇左啲款 睇岩左x14 z7

你買左幾銀

Z7 啦 ，上邊笨yui巴打本身戴開arai tt版

x14唔好咩

禾吊梨

未戴過
但幾流線型

google左 啲花 款好撚型

幾錢到

PAM而家做緊大特價

得arai

X14好 但我覺得後面舊定風翼太大舊 我又唔係揸啡令車 唔想咁招搖

收皮啦 5p仔

揸街車唔可以咁招搖咩

對吾住囉

唔拉花咪得 啞黑X14有幾招搖

我得158cm高 個頭會顯得好大

係咪dayz個siuma ？

Arai啦 型

你係?

arai比較貴d同埋好似有d係made in china

mij 架
arai對比agv 已經叫平

Z7